Xperia 1聽日先出，三星今日就出定廣告！

屌你老母手感呢到笑撚左
S10+個開關制係頂你咁撚樣渣機

s10e 就真正係手感好，開關鍵就算啦
用double tap好過, 唔知三叔有無長按返回鍵熄mon

6月6係後日呀

記錯sor

第一次聽單手用寬mon會順手過窄芒
三星又重新定義手感

Sony呢d 3/4線an機
撚有人知部機係Sony咩

其實純粹講靚mon的話打窿mon唔係應該扣分乜

我都覺
所以唔明點解三星要搵部Xperia 1黎比
變相幫xperia 1賣廣告

完全唔明點解穿窿mon會係更佳視覺體驗

唔敢用Xperia 1黎比

老老豆豆我覺得冇分別

總之有班人信就得

其實m字額都係敗筆，

班傻鳩淨係識用屏佔比打飛機

成篇文係到自打嘴巴
到底邊個天才諗出黎

色準個d唔敢比較？

比色準咪姐係幫Xperia 1宣傳
Xperia 1個創作者模式係sell可以當專業監視器用

嘥氣啦 成篇文主要目的就係踩低其他競爭對手抬高自己 點自打嘴巴都唔係問題 反正今天的我打到昨天的我

今日先係6.4，聽6.5，你聽日肯定攞到機？

太興奮記錯日期

個傻閪開窿都有得J, 唔撚係掛

你咪理，我聽過好多柒碌打手話完全睇唔到開咗窿添呀，真係垃圾物種

佢又唔係影緊部機，樣點比較個mon

Xperia 1 個moon 係三叔比既 而且係最勁級
明顯係三叔區域marketing傻鳩

仲要lock 埋唔比人插.....同某國一樣....玻璃心

又係D扮成投稿嘅廣告
個info by Samsung字仲要變淺藍色

唔好咁啦,Xperia1 都係三叔MON佢賣多幾部你都有錢賺嘅

個編輯係咪智障 真係收得錢賣廣告好心專業少少啦

其實sony都有呢d廣告
不過冇咁柒

三叔賣唔賣廣告都好，X1銷量連三叔S10個銷量既車已燈都未必見到 好似今年話ship 45M-60M 部

就係車尾燈都見唔到都唔知三星怕咩

其實係曲線幫Sony宣傳
部野用Samsung mon架嘛

韓狗又失憶

？

講屏幕體驗一定zenfone好啲啦下話
人地收撚埋個前置鏡
做到真全屏
你仲要放起到篤眼篤鼻扮有料

Zf6咁柒算喇

夠Samsung擺對眼起個芒到柒

s10個指紋廢撚到仆街 當初仲吹到濕手都解到鎖
都唔撚得既

Sony呢部機真係好樣衰

好似屋企門鎖個touchpad咁撚長

咁柒長個mon我情願要三叔

三叔打手柒如狗

三毛狗, 呢到出回應冇糧出架, 死返出去la

好似又真係長左小小

喺舖頭睇到都呆撚咗
又長又窄成條洋腸咁